唔駛講其他野，林作大哥我愛你

利申欅坂推

叫大哥就OVER左

佢就係香港炎柱，煉獄令壽堂

樓主係咪高登個阿風

是的，只此一家